任志剛：港區國安法有助鞏固香港國際金融中心地位

金管局前總裁、行政會議成員任志剛表示，訂立「港區國安法」有助鞏固香港國際金融中心地位。

任志剛解釋，去年6月開始連串的遊行、示威、破壞及暴力浪潮，近期更演變成具恐怖及分離特色的活動，如不有效遏止，會令香港變得「永無寧日」，削弱香港國際金融中心地位。他說，訂立「港區國安法」，有法律制度及執行機制維護國家安全，將令香港社會重回安穩，國際金融活動可以無憂地繼續在香港進行。

任志剛又說，訂立「港區國安法」的消息，無疑為香港金融市場帶來一些震盪，但相信並非對法例的擔心，而是對美國有可能因此為藉口，採取進一步打擊中國的行動，甚或將金融「武器化」；又指市場正常升跌，不會影響底子好、基礎厚的香港貨幣金融體系。

任志剛認為，如果美國在中美關係中將金融「武器化」，引致中國企業不能在美國集資，令中資概念股回歸，又或中國因此決定加快將人民幣國際化，以減低美元的束縛，香港會更加能發揮國際金融中心的功能。

白頭佬同鐘南山一樣
政治凌駕專業

呢啲係咪叫做自言自語？

排住隊賣

廢老收成期

一定啦

自己呃自己系列

任志剛:大家唔好走呀 你走曬邊個接我d貨

未立都已經瀉撚左過千點
繼續鞏固啦

睇怕好多高官 未沽貨
星期一睇下夠唔夠手快

👌🏼

呢條老嘢係咪傻撚咗

同維園廢老有乜分別

不過算啦，佢係行政會議成員，一定係制裁名單

算把啦

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

個個官員輪流出嚟講

制裁佢地

陳茂波都喊哂口，你話冇問題？

拉

你講就得？有冇人信先

即係以為到多啲K Y落隻手度卒下條柒
咁就細J都會變大J

我想講佢係咪痴撚線

人唔笑狗都叫

救港同賣港，廿年就兩個人咁款

咁就一国一制都無所謂啦

一國一制有助外資撒資

真係咩都講得出

聽日跌少過1000點我切柒呀

又一隻食屎狗
雖然一直都係

藍絲走資重快 呃邊個

解決出問題嘅人就會穩定
果然同支那接軌

任志剛,你係就掃高HSI一千點比我走,唔好係度9 up

個個內容一撚樣
都係果幾個keywords

仲國際金融中心？直轄市股票交易市場就真。國際呢兩個字係要全世界認同先成立既！

比時代淘汰廢佬收皮啦

廢老

咪睇下囉

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

任總

9up唔使本

任廁乾仲出嚟獻世。

笑死

成篇文
無邏輯可言

共產黨接管外國資產又近一步

係咪報撚錯周融呀？

老共都知呢獲玩大左

推老任出黎穩住個巿

任志剛認為，如果美國在中美關係中將金融「武器化」，引致中國企業不能在美國集資，令中資概念股回歸，又或中國因此決定加快將人民幣國際化，以減低美元的束縛，香港會更加能發揮國際金融中心的功能。

D logic好亂

金融武器化只係唔畀中資股去美國掛牌？
人民幣國際化中共一路都做開，關咩美中貿易戰事？有或冇呢場美中冷戰 中共都做緊架啦

香港會更加能發揮國際金融中心的功能，呢句直頭無上文下理，唔知點得出呢個結論

外資會唔會係香港加大投資先？
就係咁簡單

哩度d gogogo都一樣鳩up話冇事㗎

咁你星期一記住爆升呀